綠帽之王 是我

啱啱發現自己戴綠帽 大家快啲黎恭喜我

1

2

3

4

5

6

7

故？

8

仲諗住輕鬆10連

到底呢個年代有冇可能拍拖唔帶帽

之前女朋友同個女同事 一齊報左個北京遊學團 應該就係嗰陣識左個男仔

點知被帽咗？

圖都有埋 星期五凌晨3點 地點係佢屋企 個男仔攬住左佢

圖呢

你條女好唔好屌

分手啦巴打，下個會更好

夠啦 咁除左帽未

最緊要除得快

瀟脫啲 養唔熟嘅留黎都冇用啦

除得快好世界

唔好俾時間條撚樣解釋

依家佢飲醉左 訓左係我隔離

我等聽朝佢一醒 就分手

影D圖睇下先啦 呢D賤女人

執多劑先散啦

我就快由o1變a1

佢就飲醉酒 唔記得左要del record

中出即飛

下個會更好

鬧佢一獲飛撚左佢啦
咪傷心
唔屬於你ge 人，唔值得你流淚

你老婆生左
姓楊

中出完搵條仔埋單啦

。

我依家成晚都訓唔著 等緊朝早起身嗰一刻

巴打我睇左隔離post
飛左佢
信我 有一次就有第二次
所有娶得過既女人唔會拍拖帽你
拍拖帽你既女人唔結得婚
唔好傷心
應該值得慶賀佢早d同你講佢唔係你命中註定個位

中出即飛是常識吧
一次不忠

影低證據share出黎啦
睇下條女有幾賤

交比我

初戀戴綠帽係慘啲嘅
唔緊汞女啦巴打 下個更美好

下一個會更好

I know that feel bro

咁起身未呀

奶下佢塊西有無精味
打個車輪試下個條仔d口水

我真係恭喜你呀

唔好心軟呀

港女正臭雞公廁

仆街就快變日經

臭

對付呢啲臭雞唔需要手軟

記得唔好心軟 最憎人派帽

時間寶貴，請盡快分手

分享有咩對話/圖

share pls

戴撚左半頂

試過差唔多經歷
除左中出即飛之外我搵唔到方法解決
記住一次唔會夠喉 一定要兩次以上
射到佢溢出黎 唔比佢沖涼趕佢走

樓主呢個係

初戀？

反而想知道樓主講完之後會點

無人及你 你怎麼竟然說 綠帽之王是你

加入我既團隊

忘記過去，展望將來，巴打加油

初戀好難唔心軟.....

橙

留明

分未呀

之王喎

真係要分 仲一定唔好食回頭草
take care bro

揸佢對野揸到醒啦 呢啲臭雞

最緊要識除

反正分手
影幾張相上黎比爸打評下理

緊係唔好分手啦

唔分手你仲對得住自己？

O1...下個更可愛呀巴打

女朋友同個friend仲有個男仔出去飲嘢

樓主隔離個po

Btw 帽唔怕戴 最緊要除得快

即飛 記住唔好心軟！

巴打我都係初戀戴帽
依家A1緊

醒左未

無圖就擰lik你個頭

咁你老婆就生點算呀？楊生

咪撚聽啲毒撚講咩咩咩中出即飛
你真係扑左只會有撚排煩

中出即飛，條女背叛你先，有左抵撚佢死，佢仲咁煩你係佢唔知醜，話唔定佢分唔到邊個係爸爸

巴打我都試過，睇到既圖比你果張震撼得多
巴打你女朋友起碼都飲左嘢醉醉地，我果件係好清醒，但最後原諒左佢

有冇影閃卡?

lm

垃撚圾

點震撼法？
Btw ~ 無撚用

第一次拍拖戴左帽, 發現左之後都仲好想搵返佢, 不過過多一排已醒覺, 記住, 千奇唔好有溝返條女既心, 綠帽要即刻除, 一刻都不能猶豫

巴打點阿

仲震撼過攬一係錫一係扑
咁都原諒

唔講啦
但對我嚟講未算好大件事，同女朋友有啲其他女仔無嘅嘢對我嚟講好重要。
但我都唔算好易原諒佢，都要佢做咗啲嘢先無分手

性幻想

諗起有單野係話咩叫條女錫屎眼 爆撚完石唔撚抆屎就叫佢啜

.....

你老婆岩岩俾我中出完

咁都忍得 屎都食得 唔係講笑

同你條友講，其實我知道你出軌，條仔同我識既用左500蚊同一包煙賭可唔可以上你床，而家我仲差佢500蚊同包煙，依家我地分手啦 臭g

抄外國條友

唉 唔值得樓主傷心啊 呢啲臭雞

兩位巴打 我都係初戀兩頂帽 第一頂未除得切第二頂就笠咗落黎 依家A1緊

圖

結果

下個會更好呀

我恭喜你呀 快啲除帽 屌佢老母

巴打條女個英文名係T字頭?

點解男人咁可憐 付出同回報

飛未

圖都無幅

醒未

樓主更新下
講左未啊？

祝福你

一路屌一路問佢琴晚做過咩黎

仆街女

Sosad
屌左未

恭喜你呀

樓主有無d咩update 下

假膠一名

醒左未
我琴晚等你等到而家啦 樓主

當然唔好講分手
中出即飛
消失唔好理佢

More

對住臭雞唔可以手軟

怒飛喇

樓主出黎更新下好wo

等咗好撚耐啦 樓主呢

屌柒佢一獲未

無人及你 你怎麼竟然說 綠帽之王 是你

有無飲綠寶橙汁

起左身未宣家點

叫我？

成班連登仔俾假膠撚

有可能既 不過一定係絕少數

我果個6年就7年

我都祝福你

有冇閃卡

俾人笑成世

樓主呢

post隻臭雞出黎

依啲女人唔值得可憐
要付出代價

條女去左葡國食洋腸

帽已綠

綠帽王？問過我未？

Lm跟進

呢到怨氣好重
睇黎都係自己兄弟

事但啦
搵過個咪得

爆條女出黎等其他巴打睇路

樓主點啊

今朝8點幾就醒左 同佢傾呢件事傾到啱啱佢話要去一去上堂

所以呢

成件事其實係咁 嗰條仔唔係我尋晚話飲嘢嗰個 係一個佢係北京遊學團識嘅男仔 當佢係北京同我講good night之後 就係同呢條仔再加一班friend去飲嘢啊玩啊嗰啲 之後翻到黎香港 佢地(6個人)仲特登約左日去lkf飲嘢 之後就上左條仔間hall度訓 之後就係尋晚我發現左呢件事

飛左未

我今朝由一開始好決斷咁話分手 到最尾心軟 話你同條仔斷contact 不如我地就慢慢淡忘左佢 但係佢話睇住我咁佢好內疚

Ps 我女朋友都有上Lihkg
我想講我真係好唔捨得你 唔想同你分開 好愛好愛你 你可唔可以唔好就咁dum低我

你老婆生咗喎 何來女友

屌係咪男人黎架！一次不忠百次不用呀！

老婆post 係玩下嘢 嗰陣我個女朋友就係依家呢個

有第一次就會有第二次
如果真心鐘意你 就點都唔會受第二個溝啦
放手啦巴打
作為一個男人 你咁樣同死纏爛打有乜分別

早走早著啦

咁你除咗帽未先 佢個晚有冇比人中出都唔知 你過到自己個關咩

飛啦

頂綠帽戴到咁都仲唔肯除，真係要叫聲你"綠帽之王 "

垃圾

唔捨得

去得其他男人屋企訓知咩事啦

樓主唔好心軟

無撚用
女人過到一次關 下次會點諗？
幾多歲呀c hing 連人性都唔知？
唔通同條仔係殘廁扑左野又話你知咩

心軟你就輸一世帶足一世綠帽

垃圾！

你怎麼竟然說綠帽之王 是你

唔舍得

呢個人已經試過第一次
最近可能會好番d
但遲d 佢又再遇到
實會綠多你一次
到時你唔好後悔
你依家只不過哂緊時間
呢d例子見得太多

你唔係真係信上去條仔間HALL度淨係瞓覺呀嘛

爭氣啦男人

自己講完 自己有冇笑

分啦屌

飛左佢
唔係你重辛苦

巴打, 聽我講, 一定要飛, 捨唔捨得都要飛, 其實你自己理性上都知, 我都試過好似你咁綠撚左仲想追返條女, 仲好中意佢, 但係呢條女已經唔會係以前同你一齊好開心果條女, 所有野已經變左, 接受現實啦, 大丈夫何患無西

最後, 綠帽都忍得, 屎都食得阿!!!!

屌綠到落對鞋又唔捨得

你都戇撚鳩
條女琴日比人插撚到成個西都係精
呢家仲流緊出黎呀
你都仲要

成身都係第個男人既精
你諗下條臭雞同人含到雪雪聲

綠到落腳指 你行出街都綠光四射
飛啦
貪綠色好睇？

屌你老母係咪男人黎架 多得你呢D人香港先愈來愈多臭西

我都冇
拍左5年幾六年
學生拍到呢家

樓主女友心底說話

佢地有扑野？

人地流緊個西個陣 你仲守住個中路篇潮文真係應景

依家泡菜好多人嘈緊要廢除青少年保護法同少年法
大討論區好似nate pann已經維穩緊刪post
琴日半夜仲睇到關於呢件事嘅post 今朝起身大多數已經刪哂

仲要條仔可能有上連登 笑住回味緊同你條女玩過咩體位，拎住個電話同人話，“呢個傻仔條女俾你抽插到流哂口水”

都唔知係咪男人黎 呢d咁既臭雞

屌回錯

又含又狗仔又坐蓮真係諗起都淫賤

哇屌你老母 正一廢物
巴打你心軟有撚用咩
佢話對住你咁先好內疚
代表左你唔知呢件事佢唔柒會內疚
你條女心甘情願比人攬完啊 斷來往冇柒用架
我都試過呢種經歷 就算你地係返埋一齊
你心底入面永遠都唔會再徹底相信佢
自己諗啦 今晚就攬下 下次插埋入去你仲等佢醒啊？

仲有啊 如果條女有睇呢個post
我想同你講一句
唔撚做雞真係浪費左你呢種人才

一句唔捨得就凌駕一切既理性同背叛
呢類case見得實在太多

其實你條女都想/唔介意同你分
你條廢鳩仲lur 住人唔放

第一劑，俾條仔禁住個頭咁抽插個咀，頂到入喉嚨頂再射，然後隻臭雞就咳返d精出黎
第二劑，男上女上後入，最後抬高隻臭雞對頂腳撚到個閪最入再射，抽返條撚出黎等d精慢慢流出，影相留念

一睇樓主就知係自卑毒撚 驚搵唔返女
好心你自卑就自卑啦 話咩唔捨得
係我就操fit自己 增值自己 再搵多啲錢
到時大把女啦

條女同得啲男仔落老蘭 攬埋一舊仲當你有到？
痴撚線

你嘈乜撚野姐 我三個ex分別連帶三頂都未出聲啦戇鳩仔

認真答你
初戀會唔捨得 大家都明 但講真 呢個年代 有邊個真係老婆就係初戀 你宜家心軟 佢係咁道歉又乜又柒 冇用架 發生咗就係發生咗 你一世都會記得呢張相 長短不如短痛 真正愛你嘅女人跟本唔會出去同其他男人飲酒飲到咁 仲要有圖 有一次就有第二次 以前都可能有唔知幾多次
樓主 我請你宜家去洗個凍水面 冷靜啲理性啲 一段冇可能走到落去嘅關係 點解要挽留？ 長痛不如短痛 你宜家分手 係會好辛苦 但之後嘅你一定會多謝宜家嘅你有分到手

利申 真巴 過來人 知有幾辛苦 當時冇分手 後尾一樣係分 好後悔冇早啲分 見到樓主咁樣好想同你傾下幫下你

佢內疚都算正常 都證明左佢仲一啲羞恥心 但我係你依然都分囉 唔好心軟 因爲點都會有條刺喺度

你有無除先 ? 樓主而家戴得好舒服唔想除喎

叻仔
條女買帽你戴
睇得出對你係真心
唔好放棄你女友
祝你地行到最尾

巴打 女人是犯賤的
有第一次就有第二次嫁啦
第時如果佢出軌會更醒目 唔會俾你發現
如果有個b 都唔知係唔係跟你姓嘅添

係咪男人黎嫁你...而家唔係出下街拖下手呀...
我話你知佢會內疚對你好一排然後犯一樣既錯
因為兩個人既感情唔可以有第三個人...
一但出現咗第三個人嘅位置..兩個人嘅感情出現缺口...
第三個人嘅位置空咗好容易有下個人補上
當第三個人嘅位置比你大嘅時候你就898

做得啱 要有男人嘅尊嚴

補充少少 我分佢手嗰時仲打咗佢一巴

咁岩既
我除唔徹啊

有冇諗過係你問題

出軌呢家野只有零次同一萬次
條女本性係咁 你改唔到
希望盡快收拾心情 重新上路
搵一個真正適合你嘅女仔

咪on9啦
佢話對你內疚唔想一齊 唔係真係內疚
係佢對你無感覺啦

比人帽仲要求個女仔唔好dump低你 男人之恥

斬攬啦屌

廢物

你唔係信佢真係內疚呀
做返個男人好喎巴打

屌你 宜家唔係佢dum低你呀 宜家係你要dum低佢！

讓我做個垃圾

辣撚殺 有一就有二

即係佢有同第個男仔扑野啦?

飛啦

你宜家唔分 之後都會被佢飛

你女友都係出去吸收新既(性)知識返來服侍你姐

當你拍多幾次拖 過兩年 你就知自己而家有幾撚on9同天真
要求番黎既感情 有咩意思
唔好呃自己

Ps 自己試過 曾經樽鹽都掉鳩埋
最緊要除得快

屌你老母依家條女比綠帽你戴呀，咁都仲忍你係咪男人黎架

你好撚垃圾 臭雞都要

屌真係冇眼睇 未來嘅你一定會好後悔宜家冇分手 仲要成隻狗咁 男人之恥 扺你比人帽 一啲志氣都冇 你隻臭雞個閪都闊過你嘅眼界 一打唔洗找 屌真係恨鐵不成鋼 block尻你條垃圾 一世比人戴帽啦廢人

綠帽之王 果真名不虛傳
佢比帽你戴嗰時佢都冇唔捨得啦
你同佢講唔捨得

利申試過比女朋友呃 然後佢單獨同男仔睇戲
係好痛但佢都咁你仲有咩好留戀

笑撚到仆街

你點發現？

快D聞下你拖佢個隻手有無精味

巴打 聽落都好心酸 願聞其詳

戴完綠帽仲要求返對方唔好dum低你，我係你女朋友真係內疚咁遲先俾綠帽你戴...
既然你甘願做件垃圾，咁唯有祝福你將來戴少一兩頂綠帽啦

睇左你上個post
樓豬好慘
綠撚到落腳趾尾

改命叫 綠點半呻吟報導 報導你條女點樣比其他人屌到呻吟啦

希望樓主同條女百頭到老
1黎唔好比條女出黎害人
2黎條女D fd又有野食
3黎樓主又有帽戴
PERFECT

啪啪啪 啪啪啪啪

唉 喊出黎

樓豬
你好撚廢
你條女遲早比多項帽你

晒時間

反而我認為兒家分唔到手 唔緊要
用時間去忘記 忘記不忠 定忘記段感情
你會做到選擇

其他人叫你即刻斬攬 你現階段好難
加油！

屌 死廢柴

岩架勒, 襯番你個名阿嘛

垃撚圾
祝你比人帽多幾獲
唔比人收皮你唔會清醒

女有幾難追過個呀？

其實我都比女帽左

咁慘啊ching 你條女姓咩

我宜家就係度留名，肯撚定你日後又會開多個護眼post話條女又比人中出。
到時唔會可憐你
因為你自己廢

死撚左去 唔好做男人

分左未

無撚用

真心講句 我係女人都覺得你癈

咁都忍得，屎都食撚得，無用架喇個世界冠軍

樓豬戴帽戴到唔捨得除

比人中出過都過到心理果關？

抵你帶帽

你個撚樣 影衰男人

垃撚圾 頂帽長笠長有呀on9

依頂綠帽好襯你呀樓主，唔好除

睇黎你真係好愛佢 但你放低到咩？

算撚數啦樓主 比人笠帽仲返轉頭求條女

誰人又相信一世一生這膚淺對白

飛左佢啦，呢d臭雞

on9

多謝樓主，各位巴打戴帽嘅機會又細左

最慘識得有人連戴緊帽都唔撚知

受其他仔溝嘅女己經唔要得

我都係拍左9年，照一樣什俾人帽，不過精神上出軌，仲要個個都知佢拍左咁耐，只怪多厹 不過我廢原諒左

多謝樓豬hold住個咁既女
好等大家唔洗遇到啲咁既人
免受綠帽之苦

ps 你條女no.幾多？我都想同佢去北京交流下

屌話撚咗香港地叫雞好過摸大脾

垃圾樓主，咁都忍得屎都食得

樓主年年都有今日丫

走喇樓主 條女雞黎加

屌你老母仲係咪男人黎，上人屋企你都原諒佢

多謝樓主hold住隻臭雞

樓主垃撚圾

又一個戴咗原諒帽嘅傻鳩

帽子戲法就係咁黎

廢柴 垃撚圾

有無得收返個正評

咁撚冇用嘅男人抵比帽

咪撚就係
無資格做男人

真男人

笑撚死，你唔係綠帽之王，係廢物之王，做男人做到你咁

Follow your heart bro

連環綠帽笠笠笠

究竟女人真係可以賤撚到咩地步，其實係西痕定容易比人呃

退出lihkg啦
你留喺度令我哋感到羞恥

哩位弟兄，依加仲未係禮拜日，要朝聖嘅話要等一等噢

廢柴 就係你呢d 人搞到咁多帽派

屌你老母真係無撚用

諗起樓主奶個塊充滿第個男人精液既閪真係

廢柴無極限

樓主你條女又濕又緊

皮已負
垃圾

啱呀樓主，攬撚住佢唔好放隻臭雞出嚟害人呀

隻臭雞轉個頭咪又出黎搵契家佬！

樓主自己諗下啦 屌得你都為你好
可能你唔捨得 頂到一日 一個月
頂唔頂到一世呀?
你始終都有條女出軌既感覺 咪仲辛苦

冷靜返幾日 當自己分左手 咪撚見佢
或者到時你會知自己幾傻
咪當自己係電視劇大愛男主角 明明自己都接受唔到現實 囉苦黎辛咩

加油啦

他

樓主本來唔撚係你錯
你留住佢就變左你既錯
包庇啲臭雞等佢地以為隨便綠啲仔都會忍 一次不忠百次不容
食撚屎啦 第時結婚唔好生仔 個仔可能似對面個呀叔多過你

樓豬加油！繼續落去
繼續落去咪盞戴帽
中出走啦巴打

樓主好撚垃圾 無撚用
就算條女改
你地都唔會好過
永遠都有條刺係心
嗌交一定拎返黎講
佢會內疚不斷對你好好
但唔係出自真心架

係咪得我一個睇唔明

佢語癌

抵你比人帽
有一必有二，唔抵幫

清好波

咁都唔分手一定後悔
我第一個女朋友都係咁 第一次原諒左又黎多次 直接飛搵過件
搵到件正常既而家結埋婚

垃圾都不如

柒多陣就好醒啦樓主
咪撚做傻仔啦
咁柒大頂綠帽笠撚到窒息咁濟都重忍得到

唔知up 乜鳩

先不論佢地有無搞
我想知你條女係咪即係認左同嗰個男仔有野???

咁都重要問?
你閱讀拎咩

我係女人都覺得你垃圾

他朝君體也相同

連登幾日就有呢d post 真係對人好無信心

仲唔

size=6]中[/size=6]

I knoe that feel bro

環

廢柴

巴打快啲分手啦，拖得耐你愈難受
利申過來人

樓主無撚用

樓豬 睇你唔起
做男人做到你咁無尊嚴
正宗講就兇狠 做就碌撚
我明白拍拖唔捨得好正常
但宜家係講緊戴綠帽呀 係綠帽呀
一男一女半夜共處一室 係半夜呀
話無野你都唔信啦
就當真係無野 有男朋友都仲要出去飲到爛醉
仲要上埋屋企 順手啦 就梗係上埋佢啦
你認為你地仲可以行落去咩
咪天真啦傻閪 真係唔屌醒你都唔撚得

好出奇呀

連廣告都綠埋

你都傻嘅，條臭雞再搵契家佬，收苦嘅咪又係樓主條傻鳩，放咗佢出嚟，佢同第二拍拖又搵契家佬會傷多個巴打呀

樓主係咪已經翻咗去幫臭雞倒洗腳水？

恭喜~

可能奶緊閪，唔知奶唔奶到嗰條仔啲精味

啲精流到宜家都未流完

可能扑咗幾次你唔知

我鬼知條仔射幾多咩 冇剩都有味啦

綠帽之王？ 問過我未 , 拍左四年幾，戴左一年

你衝出嚟認代表啲咩？代表你有幾垃圾？真係想要呢個朵？個朵好撚馨香？你呢四年究竟做乜撚野？你老母後生都出過軌你先忍到條女？

都係講下笑姐 , 係發現自己戴左一年 , 係冇徵兆嘅一年 , 啱啱分左手 btw , 唔洗咁燥嘅

仲以為你咁忍得
Sor巴打，向前看吧 寧缺勿濫

樓主，加油！
我覺得你唔會忘記到呢件事！
可以既，最好放手。
你值得配上一個更好的

啱呀！加油，唔好放條女出嚟違禍人間

戴戴下戴多幾次就慣，有時仲有d上癮嘅感覺，心諗幾時又有得戴呀，慢慢就會覺得戴帽唔除都唔介意，你會覺得自己好似超脫世俗嘅枷鎖咁。樓主，好好珍惜你女朋友，佢會令你成長咖。

樓豬正辣殺

講真，我係條女都帽鳩樓主
咁易話為

垃撚圾 你無資格上黎開post叫春囉
開頭就霸霸氣氣都係無撚用
遲下你條女係你面前食洋腸 我都睇死你會讓間房出黎比佢地搞野 仲要幫條女抹精你都唔敢出聲
最後你比人飛埋都唔好出黎叫呀 男人之恥

唔怪得條女畀帽你戴
樓主 你睇下自己似乜
明明條女做錯 你都可以成隻狗咁 做乜鳩

無人想知呀 縮返入你老母個閪度啦柒頭

冇圖？？？

垃圾樓主

垃圾樓主，一定唔好分手，費事放你條女出嚟為害人間

睇過套鬼妹AV個劇情同你講既一樣， 條鬼妹仲要叫條仔坐隔離望住佢同另一個鬼佬仆野， 又笑佢條仔廢鳩， 笑到仆街

樓主 唔係今日新聞男事主呀？

有冇link

仲講緊

樓主係kenny lau？

加油

其實就算分左手又點 我為左呢段感情已經放哂所有入去 由一開始追佢嗰陣 我已經同自己講 all in or nothing 一句到尾 我放唔低

綠帽 post都有反高潮，diu

你nothing左再all in

有屌過西咪算囉

放曬落去又點？ 放曬就代表要繼續放？ 根本唔make sense 世界上冇放唔低嘅女人 只有放唔低女人嘅男人 你咁樣又何苦呢 佢值得你咁樣？ 你睇下呢個post有幾多人屌你 除左係屌你on9 更多係睇唔過眼 唔甘心一個男人咁樣比個女人撚呀 醒下啦樓主 宜家係你令自己放唔低 但係只要分左手 我夠膽講 直係斷曬所有來往 充實下自己 做下其他嘢 可以一個月 甚至一兩個星期 就會放低曬
語重心長係心留左幾次言 屌真係想幫你架樓主
唔想睇住你步我後塵做ON9仔呀

你明知nothing 都繼續all in 叻仔

唔放低只會更痛苦，何必折磨自己，有d野係返唔到轉頭，你要接受，我係以過來人身份勸你

食屎啦垃圾 自宮啦 無資格做男人呀你

其實樓主做得好好呀 大家做咩鬧佢 佢至少冇放到條女出嚟 廢事各位巴打有中伏嘅機會 好欣賞

廢物 收嗲啦
叫你條女下次收返錢
咪有錢養你囉垃圾